到底一個人要幾落後先會用食煙嚟減壓

煙剷我屌曬你地老母

食住枝煙覆你個垃圾POST
政府D錢我有份交稅架廢青!!!

第時咪又係用醫療福利
住私家呀笨

一街都係

食煙垃圾仲咁大聲

駁唔到
醫cancer去私家一個月都幾十萬
到時咪又係返公立用我地d錢醫